呢盒飯盒咁垃圾居然夠膽賣六十五蚊（台幣）！！仲要唔包野飲！！！

好久沒吃便當了，台灣人真的好可憐，看看這菜色居然要65元台幣還沒附飲料

其實台灣除左天災同黑幫 基本上都係華人理想地

香港？HKD 65 (唔包野飲)

平時飯盒咁好餸就好

係香港賣相都可以買樓啦，你識閪咩？
六十蚊便當

65$ 都未必有雞脾食

呢d飯盒好平, 不過好難食

真心覺得台灣人要求好低

就咁睇好似幾好食

台鐵便當最平都要60啦

台灣平民食物平不過難食

台灣既

食肆 醫院 診所 髮廊 商場

唔會好似香港咁

部部電視機

都長開播住 / 強迫台灣人

凈系可以睇

中視/華視/民視/三立/東森/中天

其中單一既頻道

台鐵嘅勁撚好食喎

唔洗講黑幫，有地震已經唔想住

佢哋人工低所以物價平當然正常
咁比泰國仲平啦
除非香港賺果邊洗

將左面同右面嘅餸加啲汁就變成
炸脾飯同粟米肉粒飯

街外有野好食既, 但應該唔係呢個飯盒

除左雞脾, 其他都係白烚, 煲完湯撈返上黎

下, 台鐵便當難食到癲, 冇聞冇味

便當局整便當先至係本業

個女人

好似好好味

唔係既, 外面都有好食又平, 但市區唔多, 郊區多d

有時覺得香港唔比菜 純粹係因為懶 廢事 fing 水 (都唔講佢地會唔會洗) 菜唔係貴野

留嚟鞭班嗌黃店加價嘅矇撚先

一日到黑嗌加價加價
有錢你咪貼士
有錢又唔資助細路印文宣

喺香港
菜都無條

係

系你老母

其實點解香港人
要開住部無人睇嘅電視
播住無人睇嘅台？

咪弱智啦條繩綁腳

台幣 65 = 17左右 港幣

台灣有咩黑幫？惡唔惡得過忠勇毅？

(認真咗）nt$65應該唔會有2種肉喎ching, 棒棒腿$65都仲可以，咁大隻雞脾而家最少最少都應該要$85+??? 定中南部真係有咁平？

沒有板塊擠壓和地震，哪來高山美景及溫泉？

台南基本上係黑幫天下 同香港班黑狗係冇分別，太陽花仲幫國民黨打學生，不過綠營上位之後針住黎打先唔敢出黎，依家出埋反滲透法，親共班黑幫更加唔敢出聲

嗰幾嚿豬肉想點

有邊個地方冇黑幫？
同雞一樣係有幾千文化既職業

良心便當

去轉南部就知唔係歧視紋身但基本上紋晒身嗰啲十個有九個都吸過毒

上年台灣唔係先整咗個轉台行動出嚟咩
就係因為電視台中天、親中嗰堆會利誘店家唔畀轉台
甚至連報紙都免費提供去洗你腦

排骨勁正

唔似得 大一統思想 / 小聰明 既香港人

台灣人 察覺 + 行動
抵佢地同子孫擁有 民主 / 法治

人工都唔同

真係無綁？

香港都好多人吸毒
比我想像中多

以台灣黎講都算平了
應該係南部個邊
北部剩係一個主菜便當至少都80UP

FING 頭, 索K, 大麻...呢D 真係大把

4年高雄人
黃賭毒就到到都有嫁
你問我 我真心驚地震多過D 過氣MK/街童/黑幫

香港呢個價錢金拱門都冇得你食

香港咪一樣有黑幫,三萬幾個有槍既黑幫
香港唯一好係無好大既天災
但離世界最大既人禍(中國蝗)最近

加少少甜豉油就更加好味

定係綁左喺下面

綁腳既話斷腳都似

廿蚊我OK 白烚最多咪冇味
係香港廿蚊食到啲咩?

請善用以圖搜尋功能

要頂得順d 人下下taiwan number one 好井底蛙英文唔識國際野唔識淨係識d 地區野 如果齋計生活質素的確係退休好地方

六角形先正

阿嬤便當都仲係50蚊
仲要信義區

算吧啦反滲透法咁勁班統促黨就唔會惡過馬撚啦

好過支那井蛙。

地震死咁多人無高山溫泉洗死？

前面，請善用以圖搜圖

屌條友望上去嗰陣係咩心情

人工呢

D菜係有味，唔係大XX果d

真性性價比好高

圖片支援

旅行同長住係兩回事

炸野=狗屎垃圾都變同一樣味度

人本能係鍾意食油膩野，但油膩堆砌既美味等同用健康硬接。

真正美味應該要同時健康，唔係油膩美味。

臭蟲論

台中先係
台南係一個文化氣息好重嘅地方，街道同日本相似
而且野食好野過台北好多，仲有海鮮一流
利申：踩單車完成台灣環島遊

仲有新北市

依個係連燈仔理想地

南部係文化氣息好重 但同時黑幫氣氛都好重
利申 住過

餐蛋腸飯就有

台灣野食好食過香港多多聲
火鍋屌打,麻辣鴨血
香港?荼記茶記+茶記
炸雞 火腿通 公仔麵

利申條女台灣人

唔好咁on9啦

你要食乜鳩啊? 有雞有肉你想點? 呆灣好似全部本地鮮雞同豬架。
有人話中國人食嘢麻撚煩係因為無得食，夾硬將D粗嘢搞嚟搞去嚟提高吸引力，就好似D醜女行為一樣。人地平民飲食就係鮮靚大舊扒，大隻蝦，使撚搞咁多花臣，食嘢咋，又唔係做禮拜，又唔係稟神。

美式風格，當地材料

平民過度扮食家其實係折墮。食材靚同足，無調錯味基本已經可以用豐盛感恩嚟講

反而覺得台中先多黑幫
台南太好住啲熱情得黎清純啲
反而唔鐘意台北果邊
同旺角差唔多

講真 黑手黨都無忠勇毅惡，佢地合法綁架

講真台灣黑幫太失控，台灣警察相反太善良

taiwan number one唔係激中共架咩，佢地當地人應該都知自己係英文同走向國際方面未行得太好

香港3分1 但我相信係人做時勢 唔係時勢做英雄。 btw建議香港揾夠過去做生意多過你打工。

佢地唔知嫁
會以為台灣同香港差唔多
見到人識英文會好驚訝

差唔多啦

而家高雄人知錯 訓醒未準備緊罷免韓國瑜既行動

我只知道台南講走糖會俾人打

好撚好食